「蘇9」致電基亞連尼：唔好介意咬過你

巴塞球星蘇亞雷斯（Luis Suarez）給祖記後衛基亞連尼（Giorgio Chiellini）打了電話，就當年的「咬人事件」進行和解。

在2014年巴西世界盃烏拉圭與意大利的比賽中，蘇亞雷斯咬了基亞連尼的肩膀，當時逃過了球證的處罰，不過，他在後來被追加處罰停賽四個月。

據《米蘭體育報》稱，如今蘇亞雷斯有望加盟祖雲達斯，他於是給祖記隊長基亞連尼打了電話，試圖化解當年風波，拉近兩人的關係。

其實基亞連尼在事後並未記仇，他曾在採訪中說：「這是他在近身搏鬥中的招數，我也有這類招數，他和我有點相似。」而蘇亞雷斯當年也曾承認：「我錯了，但我也是人，會有衝動的時候。」

牙蘇個電話比人勾線

「這是他在近身搏鬥中的招數，我也有這類招數，他和我有點相似。」

兩個廣東話都講得幾好

國語黎

幾過癮